<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>d3bo</title><link>/</link><description>Recent content on d3bo</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><copyright>Copyright (c) 2023 Hyas</copyright><lastBuildDate>Thu, 07 Sep 2023 16:33:54 +0200</lastBuildDate><atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Buffer Overflow 1</title><link>/ctf/picoctf/binaryexplotation-copy/bof1/</link><pubDate>Sat, 10 Feb 2024 12:16:22 +0100</pubDate><guid>/ctf/picoctf/binaryexplotation-copy/bof1/</guid><description>Material / Información Dominio: saturn.picoctf.net Puerto: 63667 (Puede variar) Binario (vuln) Script en c del binario (vuln.c) #include &amp;lt;stdio.h&amp;gt; #include &amp;lt;stdlib.</description></item><item><title>Bienvenido</title><link>/ctf/intro/bienvenido/</link><pubDate>Sun, 29 Oct 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/ctf/intro/bienvenido/</guid><description>Bienvenido a la sección de CTF, aquí vas a encontrar resoluciones de CTF, de plataformas como PicoCTF
Estadísticas CTF 1</description></item><item><title>Bienvenido</title><link>/writeups/intro/bienvenido/</link><pubDate>Sun, 29 Oct 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/writeups/intro/bienvenido/</guid><description>Bienvenido a la sección de writeups, aquí vas a encontrar resoluciones de máquinas, tanto escritas como en formato video, de plataformas como HackTheBox, TryHackMe y HackMyVM.</description></item><item><title>Gatekeeper</title><link>/writeups/tryhackme/gatekeeper/</link><pubDate>Mon, 24 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/writeups/tryhackme/gatekeeper/</guid><description>A lo largo del análisis de esta máquina, examinamos un binario y explotamos una vulnerabilidad de Buffer Overflow que nos permitió acceder al servidor. Para realizar la escalada de privilegios, extraímos las credenciales almacenadas en Firefox utilizando la herramienta Firepwd.</description></item><item><title>Cyberlens</title><link>/writeups/tryhackme/cyberlens/</link><pubDate>Sun, 23 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/writeups/tryhackme/cyberlens/</guid><description>En esta máquina, explotamos una vulnerabilidad CVE presente en Tika 1.17, lo que nos permite inyectar comandos en la máquina víctima. Para la escalada de privilegios, aprovechamos la configuración del privilegio AlwaysInstallElevated, logrando así obtener una shell con permisos de NT AUTHORITY/SYSTEM.</description></item><item><title>Big Pivoting</title><link>/writeups/dockerlabs/big-pivoting/</link><pubDate>Tue, 18 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/writeups/dockerlabs/big-pivoting/</guid><description>Reconocimiento Para empezar lo primero es comprobar si la máquina está activa y que OS tiene
ping -c 1 10.10.10.235 PING 10.</description></item><item><title>Unobtainium</title><link>/writeups/hackthebox/unobtainium/</link><pubDate>Tue, 18 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/writeups/hackthebox/unobtainium/</guid><description>Comenzamos explotando una vulnerabilidad de prototype pollution. Luego, aprovechamos un CVE de inyección de comandos para ganar una shell en un contenedor. Para la escalada de privilegios, pivotamos entre contenedores de Kubernetes y analizamos los secretos de un namespace. Finalmente, utilizando el permiso para crear pods, logramos salir del contenedor.</description></item><item><title>Decodificar y codificar en base64 con papel y boli</title><link>/blog/decodificar-y-codificar-en-base64-con-papel-y-boli/</link><pubDate>Thu, 13 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/blog/decodificar-y-codificar-en-base64-con-papel-y-boli/</guid><description>Base64 es muy conocido y se usa mucho, pero te has preguntado alguna vez como se desencripta/encripta manualmente?</description></item><item><title>Ready</title><link>/writeups/hackthebox/ready/</link><pubDate>Fri, 07 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/writeups/hackthebox/ready/</guid><description>En esta máquina, explotamos una vulnerabilidad CVE en GitLab que nos permite ejecutar comandos. Para la escalada de privilegios, logramos escapar de un contenedor Docker que tiene la capability cap_sys_admin</description></item><item><title>Tabby</title><link>/writeups/hackthebox/tabby/</link><pubDate>Thu, 06 Jun 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/writeups/hackthebox/tabby/</guid><description>En esta máquina, primero explotamos una vulnerabilidad de Local File Inclusion (LFI) para enumerar los usuarios de Tomcat. Luego, logramos la ejecución remota de código (RCE) subiendo un archivo .war en Tomcat. Para la escalada de privilegios, extrajimos las credenciales de un archivo zip y abusamos del grupo lxd.</description></item></channel></rss>