<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Blog on d3bo</title><link>/blog/</link><description>Recent content in Blog on d3bo</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><copyright>Copyright (c) 2023 Hyas</copyright><lastBuildDate>Thu, 07 Sep 2023 16:21:44 +0200</lastBuildDate><atom:link href="/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Aprende SQLI sin morir en el intento (MySQL)</title><link>/blog/aprende-sqli-sin-morir-en-el-intento-mysql/</link><pubDate>Tue, 19 Dec 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/blog/aprende-sqli-sin-morir-en-el-intento-mysql/</guid><description>¿Qué es una SQLI? MySQL Inyección Union Enumeración bases de datos Enumeración de las tablas Columnas Data Subida de archivos Booleana Base de datos Tablas Columnas Data Mas información relevante Basada en tiempo a ciegas Base de datos Tables Columns Data Mas información relevante ¿Qué es una SQLI?</description></item><item><title>Reverse shell con el USB RubberDucky</title><link>/blog/reverse-shell-con-el-usb-rubberducky/</link><pubDate>Sun, 05 Feb 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/blog/reverse-shell-con-el-usb-rubberducky/</guid><description>Vamos a estar preparando el USB Ruber Ducky con un payload el cual no permitirá mandarnos una reverse shell desde una máquina Windows con el Windows defender activad</description></item><item><title>Phishing</title><link>/blog/phishing/</link><pubDate>Sat, 04 Feb 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/blog/phishing/</guid><description>Los casos de phishing en España han aumentado un 30% en 2022. Pero, ¿Sabes que son? ¿Qué tipos hay? ¿Cómo se hacen? ¿Cómo puedes protegerte?</description></item><item><title>¡Cuidado con este USB!</title><link>/blog/cuidado-con-este-usb/</link><pubDate>Mon, 05 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/blog/cuidado-con-este-usb/</guid><description>Rubber ducky es un pendrive con unas características especiales, a diferencia de un pendrive normal en el que puedes guardar archivos, fotos, etc. El Rubber Ducky, es un dispositivo que inyecta pulsaciones de teclas previamente definidas.</description></item><item><title>Módulo Polybar Spotify</title><link>/blog/m%C3%B3dulo-polybar-spotify/</link><pubDate>Tue, 29 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/blog/m%C3%B3dulo-polybar-spotify/</guid><description>Si usas polybar, supongo que alguna vez habrás pensado en poner un módulo para poder controlar spotify y ver que canción está sonando. En este post vas a aprender como hacerlo</description></item><item><title>Como Personalizar Tu Entorno Linux</title><link>/blog/como-personalizar-tu-entorno-linux/</link><pubDate>Fri, 25 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>/blog/como-personalizar-tu-entorno-linux/</guid><description>Los entornos que vienen por defecto en distribuciones de pentesting como kali o parrot son muy poco productivos. En este post vas a ver un ejemplo de un gestor de ventanas de tipo &amp;lsquo;Tiling&amp;rsquo; llamado bspwm, el cual te va a hacer ser mucho más productivo y rápido con tu trabajo</description></item></channel></rss>